宜家朝朝早餐食Muesli, 好撚硬啊

我就咁加奶食，好硬，但好健康

有甜味個隻？

太難食，adore師兄

下我覺得幾好食
利申: 日日食no sugar added

呢隻要煮架

加落yogurt 食好味

要浸過夜架柒頭

要浸過夜x2

要煮㗎柒頭

冇甜
係價直棧買

食過一排，嗰排成日放屁

加埋Greek yogurt同少少fruit
可以加honey

同食雀粟有咩分別

呢啲先係雀粟

食蜜糖星星算數啦

要煮